[
    {
        "randomId": 23
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Imisozi",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ishime nyoko aratwite",
            "option_1": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Urwina",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Urwina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ko twagendanye wambwiye iki",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Igicucucucu",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Igicucucucu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kati hii kati huu",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "correct_answer": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Intore mu rwabya",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Umukondo w'inyana",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera uruhehe rudatokorwa",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Zigaritse amahembe zose ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Umwana w'uruhinja",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    }
]